[即時] 港島綫列車服務受阻5分鐘

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

???
晏晝都好似延誤過一次

又做咩事？北角去堅尼地城方向月台塞滿人

灣仔都好多人

又塞鐡？

放工時間一向多人